[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2041)

Only哥開po

搵唔撚到
完全封鎖

避免有人搵唔到po 我開多個
我諗唔少人都block左only哥

推一推

所以我開多個好過
十個有九個都應該block左佢
我都係

荷蘭？
但好似克羅地亞咁

德國

睇啱荷蘭同捷克

荷蘭啦
無理由唔買

規則好似每組第一名出線

A組每組第一名出線入4強 等到6月踢決賽等等
BCD就每分組第一名升班 同樣地榜尾就降班

完全見唔撚到

守和都出線
唔買客都唔會買主

國際賽期單頭次次中 一過關 大注少少就針 不賭了

德國呢場10.5b同 入球2.5大有冇得諗

同路

丹麥 施亞拉

有冇ching知撕左飛可唔可以拎得番錢
買左英格蘭
已經用膠紙痴番

痴靚少少用彩色影印多張

今晚再研究下先

買定先

嘰

真係有人會咁做 cls

愛爾蘭頂唔頂得住丹麥

笑死

食緊飯差啲噴飯

秋蛇

傻西都知要買主啦

今次要同秋蛇對啦

Kai蛇

我跟邊個大蛇好

唔g 今晚先諗 睇多幾浸消息先

作為朋友我唔會同秋哥作對
所以我避

有時啲外國新聞好有用

例如？

卡sir 歡迎回歸

Skysports

卡sir 尋晚輸左2000幾
求指點

諗住果隊係英格蘭 已經冇希望

等聯賽

有幾多巴打琴晚輸到仆街

我跟實你了 我覺得真係我黑
睇左你好多埸 偏偏一跟就三中一
夜晚再輸埋北愛 芬蘭
想死

仲要冇覺好訓

Lm

今晚有冇心水

用電腦買波又買錯 明哥變左比利屎 屌自己好撚on9

比利時輸到懷疑人生

幾時先還返聯賽比我
國際賽我屌你老母

星期三696強陣

重申一次
荷蘭🇳🇱

丫婆都識買 你都上船

未見過秋哥咁有信心

琴晚連中英撚奧地利瑞士 今晚allin德國

德國近況咁差都要讓半一?

Make Germany LOSE again

荷蘭果場明顯引客

引客呃你果200

押埋韻yoyoyo

唉 啲波夜到閪咁，真係用生命賺馬會錢

屌訓左冇補到飛 秒入完兩粒之後俾人連入五粒 有冇咁柒啊比利時

已針 各位再見

挽留

又要等到今晚

今晚荷蘭上樓盤

點解唔得

有條CODE咖嘛

操盤手滑蛋巴係咪call緊g慶祝緊

Ho

琴晚打完j 就中7x1
今日唔洗自己打j

求水啊龜頭

各位大師
德國對荷蘭外圍好多都由半一變半球
但馬會依然半一2.07 即係代表咩

按層樓ALL IN我德

即係馬會覺得半一德國會贏？定只係氹人買

良心d同你講返句 德國無盤路捉 隊野cls
有即場就唔好買半一上盤

精明，呢隊閪嘢仲買盤即係玩自己

多謝大師指點
如果角球入球大 買唔買得過
我見之前佢地踢都多角

貪心咪買10.5 b 搏下 即場要睇果隊想唔想追落後/入波 英撚上半場都9 角啦 唔通全場就18 角咩

如果想追/入波多數多角？

尋日埸北愛 半六全六

德國買角大都OKAY GE

有無飛睇 派我啊

荷蘭低水到

低水係引主？

低左0.03姐

等轉撚埋盤咪高水咯

今日上盤日

一日買一場重心 日薪1000 月薪30000 有冇巴打可以有咁好定力

咁好賺我唔返工了

派我call g

有無手足買今晚愛爾蘭

反水哥學師歸位
今晚初步心水:

荷蘭盤(現在太低水)
斯洛伐克盤(睇好和)
丹麥盤(主勝 有機會得半格食)
塞普路斯(避/讓球和)
施亞拉盤(可博埋讓球客+1)

跟實

冇波賭好悶 好想快d殺狗會

現實=輸一千即刻用二千追

卡神買唔買德

捷克[0/-0.5] 點睇

等緊卡蛇救

技癢吧

我都等緊聯賽 忍緊手

場場深夜西波

今個星期d波去曬星期六
日職 德甲 西甲 意甲 英超

狗會幾耐無開新聯賽比人賭 土超有直播又唔開

德國角大有冇人同路 諗住試下100推6口

日職就快完

愛爾蘭

斯洛伐克

已買1000 10.5大
今晚睇Live再睇點補

Cash out
繼續平注玩

滑帝買乜

成個星期都未試過cash out 龜頭巴出條過關黎

今日荷蘭下盤有冇人跟

今晚德國多人定荷蘭

屌無波賭好難過

易博場丹麥開到咁撚樣

荷蘭又升返

跌* 自

Make Netherlands GREAT again
Make Czech Republic GREAT again

升呀

歐國好似好易開
會唔會好伏

屌好驚隔離堆弱智黎左波po問咩係上盤

要靜d 一陣俾佢地留意到呢個post就慘

屌

班豬閪尋日跟kai蛇應該輸唔少

有人好似已經講左要黎波PO搵卡蛇了

有幾多人因為kai蛇去開馬會ac

賽前補飛 未開波已經輸左

係

半一下盤 補和

荷蘭轉平半盤未？

靜啦屌
唔想睇咁多字

黎到打文問你咩係上下盤阿

咩補啊 人地賺大錢啊

我地再推呢個po好快有笑料睇

德國10.5 b 有冇同路

德國喪回

1.68狗都唔屌

越回越愛

德國派錢

德國呃錢

亂鳩買左40蚊過關

新人a/c
希望可以同各位chung屌下波
今晚買德國vs荷蘭 細波

來了
全面進埸

新手一問 上下盤係咩 可以解釋下？

主隊係上盤 客隊係下盤囉 咁都唔識

咩意思先

kai蛇

屌你老母

秋蛇唔好屌我啦

木馬屠城

直屌德國主勝

Make Germany LOSE again?

Kai蛇間接製造左班弱智出黎

我錯

你好，我是100號

很高興為你服務

？？？

？

Wewewetwet？

屌拿星 場德國 盤真係唔多想買
角10.5b有冇得諗

而家先返去食飯

沖個涼度波

狗會: 聯賽輸撚死, 開下國際賽撚下狗先,冇路做

捷克 [0/-0.5] @ 1.96
挪威 入球大 @ 2.10

要跟了

笑死

開完post 都無人理
俾人block 晒

Onlywayout 真係好柒

保加利亞大唔大？

馬會死都唔轉平半

呢場唔買啦

度下波仔先

Shy巴幫巴打派左未

講到自己唔係ON9 咁,收皮啦大陸狗

你睇下班煩鳩幾撚煩
下盤補和都講得出

係都補客WIN 啦,班友sick 唔sick嫁

琴晚真係笑到傻

今日只賭一場

唔識又想贏，又唔下功課。係咁問埋啲弱智野

快

上力

Gun

又話唔同秋哥對, 你呃人

又黎大戰

秋哥dm屌7我
我好嬲

留名恥笑

Make Germany LOSE again!!!

笑你

錢銀事少 face事大

KAI 一出完 2.21-->2.18

一野打落去

2018買德國要捉佢驗腦

阿根廷 又對墨西哥？

兩蛇對左？

咩玩法 星期六朝早踢完星期三朝早又踢

唔比屌我秋哥
秋哥同我好fd

暫時都想要德國
係咪要驗腦

係都要丹麥啦

又驗

唔要
太重飛又冇戰意

最好轉到讓一球 半一太低水

唔好亂叫人驗腦
有需要驗腦嘅人結果通常都係腦癌
買吓波使唔使詛咒人有腦癌？

Keep 左半一最好
高水買客

睇下邊個笑到最後

德國個場似引客
買主穩陣啲

有冇手足入來G GHI?

Kai卡巴同路

荷蘭一定唔會咁正路開出呢個盤

抽獎有結果了

莊家就係知你咁諗, 估到你地會買德國, 就開個低水荷蘭出來比你地嘆.上盤通殺, 下盤賠1.68-1.7 賺撚死莊家

兩位比tg 我
得閒先入

從來沒我份

今晚德國啦

嘩屌, 咁多神一齊同路, 點敢買

我都未留名

孤身作戰

買高水特別項目冇事發生

引人買客

其實按盤路傾向想你買德國
但，屌你老母咩，世界盃柒到而家

唔買荷蘭都唔會買德國

姐係skip

exact7ly

捷克仲穩
丹麥又係風流波

Skip

得罪講句，仲惡賭過尋晚
不如留返啲聽晚賭

兩下一上

多謝滑蛋巴

想知

角大是咪穩

照舊
全中頭10派100

上面條飛唔計

lmmmmm

lm

gun ad lm

Lmlm

多謝巴打

德國就算開得出都係得半格

繼續留名支持了

今日買單雙仲易贏過買盤

又抽中我了

德國一定羊 主場面子波黎

我都覺 而且應該贏一粒
盤就食半格
咁樣買主勝1.75仲多水

LM

我呢

留名睇兩條飛中曬

不過會開丹麥

下盤搏唔過？

中曬我去call g

中咗派搵5個派1
不過冇乜撚可能

100

變左派錢post

唔使等波叔派錢

3點幾先開波

真係買德國

燈蛇點買

support lm

真係冇乜信心
仲要同秋蛇對左
琴日果 幾埸西乙就真係鬼到喊出黎

主上

仲諗緊啊屌 未必買

角大有得諗

$10荷蘭讓客算

Ok

針完北愛同比 瞓到而家

仲記得著

上輪羊完3:0
今場仲受讓半一
邊有咁荀

仲會有人買德國

留名

德國半年都無贏過盤 仲開半一 仲要唔回飛
做乜柒

同路，我都買左

鬼鬼地試下德國

荷蘭和波都出線喎
德國已經收埋皮

荷蘭會唔會玩穩守

留名支持

荷蘭下盤應該穩

未開波已經gel

今日目標賺三千，唔貪心
琴日賺左四千

德國有冇出紐亞

應該都係守 但守守下就久守必失
失完一粒先開始反擊
跟住俾人防反入埋
輸2:0
劇本應該係咁寫

就結蛇呢句我推今個星期份糧落德國到

咁角大咪即係穩食

今晚只買一場 起身收錢
丹麥盤100% 信者得救

德+丹+捷 can allin

最後心水:
荷蘭盤(可博和客)
斯洛伐克盤(睇好和)
丹麥盤(主勝 有機會得半格食)
塞普路斯(避/讓球和)
施亞拉盤(可博埋讓球客+1)

想做咩？
洗黑錢不了

保加利亞呢？

最怕荷蘭風流波 輸都出線

荷蘭輸左法國出線

呀婆都識買
allin荷蘭訓醒等收錢

其實呢場德國贏黎有咩用？
點都降班架啦
晒氣啦

彪神

個個都咁諗 識買了

原來聽日有場中國對巴勒斯坦🤔中國主照計應該又係我國贏 但係唔知巴勒斯坦認唔認真

賭運既時間到了 中左我食譚仔套餐兩個

「我國」？

單雙買4舊

皆叔我偶像🤩，跟皆叔學嘢

習大大或成最大贏家

馬手叔又勝

荷蘭x斯伐x挪威

皆叔都比你狙擊

Netherlands×Czech republic

輸到個人傻左 戒賭了

唔好意思 啱啱先收工
聽日派

諗深一層
既然德國呢場贏波，都係降班
咁呢場有咩意義呢？

好簡單，兩隻字：「練兵」
一定係推新仔出去試陣操兵
大膽放手咁去踢，勝負已經唔重要
2.5球入球大 ，係一個相當理性既選擇
好可惜得1.65 倍，太低水，我冇咩興趣

而荷蘭又會點諗？
無得傾，一定係博首名出線，至少要和波，甚至贏埋
揀半一下盤，絕對係理性
可惜都係得1.7 倍，咁低水唔值得買

咁點？唔通呢場要Skip？
咁又唔洗
既然德國志在練兵，信念不在今仗結果；對比起需要首名出線既荷蘭，必然好大機會輸波
可以直接一野轟落荷蘭客勝，有3.8 倍，絕對係靚水位

今鋪穩陣

彪哥 完美分析

太多字唔想睇
Sor

佢推薦荷蘭客勝

荷蘭穩

但仲開緊下盤 怕有伏

可以試下波膽 1：3

德國 丹麥 捷克

［img]

小注玩下算今晚

荷蘭角大定下盤穩d

今晚好穩

丹麥轉一球未

今晚好難估

跟你

睇多陣先

Make Netherlands GREAT again
Make Czech republic GREAT again

我跟你就真

德國10.5x丹麥

馬會個水-0.5/-1水又高左

馬會-0.5/-1個水又高左

馬會做到荷蘭好熱

一定開到

狗會分明引鳩你地唔敢買橙, 見好水位狗衝德
到時殺班德粉, 賠少橙, 仲和味

蘋果同香蕉呢

高水深盤阻上又得唔得呀？叻哥上場法國你估少人買？

強陣對弱陣 大家識買啦

德國學人讓半一

兩邊都強陣喎

德國果隊係U23
U23 都學人讓半一上盤
荷蘭有dijk 有盲佬
咪玩啦

重點係有紐亞 仲唔係開下盤

今日徳國盤口支持贏盤
但實力唔撐
都係唔買了

sick ball 傷完之後回回地塘

認真開到荷蘭咩
咁樣係人睇都荷闌喎...
馬會會咁著數送錢？

丹麥 2 1波膽冇得輸

德國
丹麥
斯洛

高水由主盤

引

你個名

頭關唔穩
尾二關100%

反而我睇愛爾蘭

都啱嘅 睇波算

買主客和？

Sane 大爆發

德國淨個名都夠引飛喇 個個都搏佢反底 同類例子 意大利 摩納哥

摩納哥真係 輸到半格都無

德國前面果三件...廢廢地

勁過梅拿

尾盤jj睇邊一邊味

2018德國 除左reus 冇個正常

有冇睇波咖，今年表現一定勁過班老野

捷克好似會開上盤
買左下

買德國嘅買即場主勝好過買盤

比人掃貨

莊家思維 :
荷蘭和波都出線 但呢場荷蘭係100%輸硬
如果搞到法國出唔到線 之後既收益損失係非常大!
所以點都要保送世界盃法國出線 . 不解釋了

重注德國小勝! ! ! 上盤高水派錢波! ! !

贏梗呀你

唔識睇 德 slowfuck 2x1

盤口其實同股票即時報價一樣
係反映人類既期望
人類期望德國主場可以反底
加上對德國既歷史名氣有莫大好感
所以德國有飛數
而有飛數，大眾有期望，同贏波冇必然關係
呢一點好重要

因為好可惜既係
今仗德國呢隊U23 ，始終比唔上4年前果隊真正既德國隊
坦白講，德國隊正面臨重建
今場目的都係志在練兵

算數啦
都係荷蘭贏架啦
大家睇波賭波要跳出個Comfort Zone

入多手 丹麥

丹麥驚和，買多注細波

乜撚野 輸呢場代表d咩
2020先歐國杯

德國 2.21 -> 2.14

丹麥

本身呢D杯仔都冇人睇
法國輸埋 更加冇人睇
西班牙 比利時都收埋皮
不解釋了

場波咁都吉位

咁多

ok 冇人睇波慘

上盤入波未

咁快入波都有排你頂啦

馬會app 電子轉帳又死埋?
銀行結餘都check唔到

求link

靚到

德國1-0

1-0

1:0!

x2

德國 1-0 荷蘭

屌買左荷蘭架

原來係敗家仔大爆發

繼續頂了

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 tiffanytoto#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

買下盤個D係咪弱智
德國喎 仲要係主場

鼻屎佬係咪無時無刻都要了鼻屎架姐
成日影到 慶祝又了

岩岩開始咋

買左下盤?

牙清我屌你老母

知你買重左下盤啦

等完場先

捷克比人禁屌

正路

唔該咪撚gel對家咁狗

你估荷蘭係神仙B咩
利申 今場冇買

唔撚記得尋日世界第一比利時？

刷角球未

荷蘭開到半客派一架坦克

唔好提啦

哇屌，咪撚提啦

入少少角大先

記得呀 買左瑞士
但今場點cup
作客仲要 對家仲要係德國

我唔駛佢cup
打和得啦

曲奇入未

德國第一球靚到...

德國今場打法唔似刷

買撚左捷克 但想買對家fg

真

荷蘭呢招陰毒
先俾對手領先一球
壯大對方個膽
然後再穩守突擊連入兩球
絕呀 ！
荷蘭既實力我真係低估左

2-0

半大cashed?

2 0 原來係派錢

乜撚野

2:0了
我屌咩

高估左

德國 2-0 荷蘭

定d黎
領先得越多就越鬆嫁啦

荷蘭D 人 散撚完步未？

Sane 入波cAshed

屌 我睇低清 荷蘭有個企最頂既包晒越位

後悔skip左高水德國

荷蘭大船 笑左

其實德國16年黎 上場第一次輸比荷蘭
格食格

劇本，大家尋日比利時輸錢的話識買啦

Sane今場唔刷角

2:5

有個後衛企最頂 mark 1個人 人又mark唔到 包場越位

屌
輸半我都願

求link睇

丹麥好hea

輸緊2球 跑得仲慢過公園d 廢佬
算撚數 當做善事 愈睇愈火

得310低清

保加利亞係咪無開盤
但開即場

唔會 德國就降硬 話咗小心風流波 落後兩球 感覺唔太著急決賽資格

荷蘭果然伏

仲唔快d 補反cup
同琴晚5:2 劇本一樣

半一上盤撚又得補咩 贏一球補埋飛贏太少
和又輸 輸又輸
得80分鐘5倍客ng先有得補

有冇角王角水

中左頭5抽1派$500

德國角小

直接買2:5 啦

記得熄AD BLOCK

死守陣

愛爾蘭頂唔頂到

捷克1-0

捷克被人㩒屌都入

和 客over 10倍都冇得補慘

好撚鬼

丹麥快入

差d og

邊隊

咁早2:0就有得補
平時邊有咁易

曲奇 捷克 德國頭十抽一贏派100

我了

德國11.5s
入手

Lm 捷德同路 頂住
曲奇同三文魚本身心水

丹麥唔生性點訓呀

三文魚

0-1 挪威

繼續刷c ok?

德-6c

其他下盤都生性 差丹麥

上盤

丹麥做咩撚

針 禁吊唔入丹麥

干 丹麥 牛b

辛尼勁到
德國大炒

丹麥成日亂尻咁射仲要飛機

訓了 斯洛伐克睇錯 針

丹麥可唔可以學下挪威

大力神入未

學徳國好啲喎

丹麥 主場都贏唔到 好肉酸架 爽手啦

slowfuck 有無咁廢
俾人雙殺

1半大4半細過關cashed 德國半場2:0 cashed

刷角啦屌

荷蘭2 0？

麥丹個和禁到2.2
唔撚係和呀

荷蘭-2:0

半一上盤俾狗屌 仲要係丹麥呢啲撚樣 分分鐘1粒都冇

Yes...

德荷要唔要角大好

頭場2:1 下盤 馬會又贏

丹麥5.5b

差slow fuck 丹麥

換走埋大力神

上錯丹麥賊船添

保加利亞無人玩
主win 玩下先

荷蘭輸撚硬

以為丹麥上盤最穩

又係既 法國係今年世界盃冠軍 出咗局就冇睇頭 荷蘭識做

食鼻屎未

dllm丹麥

slowfuck

愛爾蘭超級大巴

德國又妹

丹麥班友係咪盲架

挪威開大plz

留返自己用啦

REUS 後邊條女幾正

丹麥撚尻手足

珍-.-

7.5大都唔係好買得落
場波慢到

半5全5 仆街了

愛爾蘭贏埋佢啦

兩場都00 不如唔好踢

德國繼續攻都有機嘅

保加goal

Slowfuck對親捷克都輸嘅屌

Goal 保加利亞 fg cAshed 大波cashed

無了

德荷場波悶到

咁都無角

德國2.5大穩

保加利亞 一換後備就入波

歐國聯睇下算啦
賭真係不了
停左半粒鐘角

射17中2 肯定全部飛機

19分鐘比賽

咸錫朋友隊入未

丹麥🥶

荷蘭豆真係冇諗住入決賽 睇個節奏

角又冇波又冇 dllm

分分鐘愛爾蘭入埋

丹麥同比利時 呢2隊 專踢假波嘅
點會買左佢

丹麥呃鳩d球迷入場

保加利亞大波再cashed

半2全2

曲奇對威路士果場勁撚到
今場就食屎
真係假波溫床黎

國父巴打
你覺得德國2.5/3大入唔入得過

保加利亞 1-1 斯洛文尼亞

半2全2 半5全5

點都有一粒

屌你挪威差一球！

點解呢場贏兩球咁穩
比利時贏兩球半場都未完就CUP

唉slowfuck玩撚完

丹麥出左線,愛爾蘭又出左局,仲搏命做咩

丹麥呢

信心唔大

場波荷蘭悶

丹麥屌你俾多4c黎先啦

入左小小

Same

全部夾埋開細波

20中2
你班仆街去死啦

主場踢到成舊屎咁

好耐冇見盲人足球 對上好次係歐霸 rb 同阿特蘭大 30幾腳 0:0

8c

唉 爆角

Slowfuck繼續做私家雞啦垃圾狗

10.5c會唔會奇蹟開到

真係咁多人買荷蘭？

買左8.5
爆撚硬

9.5 10.5 11.5

cashed

劇本係咪德國妹到和波

似啦

2-1

反cup ok?

捷克入完之後兩邊冇射過門 做乜春

挪威 我立即屌你

收錢
琴日聽你講用你個方法玩左小小

屌你老母 丹麥

上呀荷蘭
晉級啦

咁都開下盤

睇怕難D

秋蛇3000幾荷蘭盤

垃圾slowfuck 屌你老母臭閪正垃圾

個巴打單雙5x1 差丹麥果場1球

屌
德國俾個全格黎好無

絕殺未啊 丹麥

垃圾去死啦屌你老母

屌你真係劇本

荷蘭ng cashed

2:2

2-2

2:2太假

雲迪克

Slowfuck班垃圾唔死都冇用 私家雞到咁 輸完又輸

一半都無埋

德國係好野

全格

不如CUP埋佢

2 2

wow

有人派錢？

笑左

依家幾c

屌你老母slowfuck真係

Thanks秋蛇 跟左你

Neuer懷疑人生

造波造到法國出線而荷蘭苦戰出局

如果你有留意保加利亞都收到全格大波

德國痴線

不枉我捱野睇波

10c 了？

荷蘭

巴甲買客了

荷蘭係咪出線？

和都要開大

比多2c

國際賽太易賭了

德國呢隊真係cls

係
對賽得失球羸法國

雲迪bug 好波

下盤收錢

半場都知今場4粒波

保加我以為得1粒,蚊注1/1.5輸半搏全
點知咁都大到

今晚有D運仔買左荷蘭 ,德國LEAD 兩粒果陣入左兩注半其他貨 本來贏千六 而家咁樣又贏多兩千

斯洛伐克左閘16號廢到仆街
學界水平

好彩瞓左無買 德國果然又撚

何蘭叻

徳國妹波然後失機再俾心追番呢個劇本我睇左幾多次

痾煙左德

好早就有0.5/1 2倍 1/1.5b 都入左手

嚇到瀨屎
汁埋1k第三球
Fatfat

仲諗住要入錢點知咁都這和真係假波

我見佢中場時咁古怪用小小玩下
反而德國比較有信心

派？

用我教嘅方法今晚有贏無輸

IOS 完全唔知點睇 有冇教學

唔早啲講..

上個post講曬

派我啊

國父 6點點睇

琴日無追post?我教左好多巴打

細波客盤

巴打用咩方法

係咪無人要富明

全晚-100

只玩走地 太多假波球員會跟指示做嘢

上個post

-10k

多謝巴打,大家齊羊
德國86"由2>1.85
捷克88"由4>3.84
我想問下呢種尾個幾分鐘突然跌咁多你點睇
我覺得唔似有人大手買

施亞拉 認真

打假波都要睇球員實力有時候對方放水但球員把握力差都會中伏，所以我一般會重點留意攻擊力強嘅對賽

今晚咁正氣 應該無人輸錢

好興奮

終於由300蚊個幾月贏過萬

明白受教了

6點下盤升水

德國2-0
變2-2先正氣

凡事留一手唔好下下allin 一千幾百慢慢上

6點直屌和波

咪就係呢場

和和

客fg

巴打 點睇0600

事前好難睇 呢一刻似客隊小勝

讓球主客和同讓球其實有咩分別 新手一問

即場大波求教

差咁個和字 你文盲

明白 啱啱德國針咗 食粥食飯睇依鋪啦

搵返上個post黎睇 我cap左好多圖

巴甲呢2隊都半一?

唔好為追數而賭所有場次

富明主場龍
施亞客隊蟲

巴甲客盤 客fg

下盤日

我知 但係好撚唔gur

cls ,2場都真係死好命

捷克上盤

巴打果然有料到

派我ok?

其實點解唔直接買+1？

德國搞到我無得買game

太多假波

要左富明 當燈燈去助大船啦

係咪隔離po過黎

記得世界杯個陣出面大把人話足球冇假波的

富明主場成積排15/20
龍？邊撚到龍？

和客

仲有ceara 作客排 9/20

以前我都天真過但賭耐左加上搵到呢個賭大波方法，我連波都唔睇只睇數據黎賭

又話唔撚賭 而家又入黎波po做咩

富明尼斯強陣

保加利亞未入波之前好似無異動，咁有無得睇？

過左半粒鐘 依然唔敢相信荷蘭果2球
買500過關 準備收2000 點知輸埋

何謂強陣 定義係？

強陣vs弱陣

中場有過唔明顯嘅落飛，所以我小注1/1.5 所以有信心今場至少有一球等到0.5/1 2倍再入，之後1:0 後明顯異動再追1.5/2

國父個網你係睇綠字？

嗯 左手大波綠格

又豬了 得翻200

0分 重作

用我講嘅方法黎賭根本係贏多輸少，賽前都睇到德國半大其他半細，之後德國入球大3.5企硬即係代表今場有4球，所以半場我補大波同波膽3:1 2:2

今場巴甲無走地浪費

半大點睇到？

睇盤硬唔硬？

其他半細即係咩

半場入球細

只能夠睇大細波

升左1/1.5？

應該係睇 1球 持續綠格 所以我保守買1/1.5b

如果好散 左右都有紅綠？

咁2分鐘個道變翻1又點睇

富明神救

主要係睇左邊大波綠卡同下跌幅度

有無話咩時間段 會有參考意義

我睇即日 果度已經係前日

喔，原來綠格有關係

無！係要睇大波幾時有異動

我既意思係02‘ 0.74 1 1.14個道

係有參考性一般我小注半大，重注全場大

即場6點 可以有咩亮點分享下嗎

正常變動因爲只要無乜大戶再掃大波 咁半大 就會跌一格

至少有2球 1:1 機會大

0.97落到0.78 係非常誇張基本上開硬

點睇

之後既升返 都唔重要？

隨住時間過去入球大賠率係會保持上升，所以只需要留意綠格跌幅就可以

最後一問 半場 0.5好難睇 即係無入球？

即係信心唔大 但應該會有一球

學到野 Thanks

可以睇返完場賽果黎比對一下

Thanks 國父巴

贏多D

補咁耐

客隊頂撚實

國父有冇咩方法可以搵你同你討論

無呀！不過我經常都喺波post出現

我睇左幾場賽果同數據 都未係好捉到

我偏向留意強隊因爲假波都需要專業嘅球員，好多時候球員缺乏射術就會中大波伏，好似希臘果場睇數據至少有2球但最後希臘射29腳無一入球

可以留tg 比你嗎

富明尼斯呢場我睇到會有2個入球，但因為讓球跌到去0/0.5所以我覺得會係 1:1 或者0:2

Sorry 無TG

又好似芬蘭個埸

訓醒荷蘭收錢

國父咩app黎

考慮下開

富明龍都未中過 on99 dlgh....

芬蘭果場賽前顯示至少2球後來3/3.5又有支持位，但球員質素唔掂浪費好多機會，如果唔貪心食一口就唔洗輸，所以我每場信心唔大嘅只買2注

球探

又係70分鐘先有比分

上盤求中半

打假波想客入但客太廢 過多陣可能送12碼

我果然燈力十足...
利伸買左上盤

我睇好1:0/2:0

完場再講

和

國父我唔識分佢點先係正常變動
如果多人買個盤會唔會變？

只要大波無保持紅格無綠格就係正常，你可以睇返前日比利時果場

開個客win黎睇下好無

幾多以上你先當佢保持？

同埋你即埸除左大細通常會買咩 波膽？
注碼點分？

客入一球定下驚先啦

Android?

正常大波紅格係會每段時間上升0.02-0.03

準備有波入

多數都係睇中場大波數據去到邊個位，好似德國果場入球大3.5有支持位，代表會出現4個入球所以我買3:1 2:2

iOS

睇盤一定有一球

比半格黎啦富明

訓醒一睇
德國果然無令我失望

有幾多人想0:0

其實係咪只要幅度多過0.05就有大機會

下盤大船 正常都想0-0
我仲諗會唔會主入一球比假希望上盤丙再比人追和撚手足

正常係不過我會睇多陣除非好似比利時果場綠格非常密又急

主全格派200一個

主無球中都幾勁

絕殺

主能夠

im

係....十幾射零中....on99

一球都冇你都好撚野

客隊快入

客快入

和和
和客 快入一粒

屌你客隊玩撚完未 入佢老母未

主能夠 主能夠

主場球迷on9完未 屌佢啦

開個9倍比我

反cup 子

客絕殺 入佢老未

尋晚無買到是福氣

雲加執左一皮

主降班未

上盤針定先 都唔踢咩柒

行緊上天台 主能夠未

主撚狗

主撚9了

好大雨 仲要個場咁撚爛

客屌佢老母啦

客隊中出佢老母

2邊一齊降班啦

只要主有一球中龍 就入

唔贏輸埋佢啦 dllmch

仲有3min

客頂埋3分鐘

幫反cup 子叫主

咩都吹主犯規 cls 輸埋去益巴打和客算啦1....

完場未

屌你老母 比個12碼客隊啦

完

屌你老母 又一場垃圾波

下盤輕輕鬆鬆

4.9倍和和
再加下盤

成功燈死上盤....真係場場下盤on99
降班啦富明

+1cashed 果然係垃圾波

一球都無dlgh on99 垃圾波一場

最少有一球..叫無入球

多謝國父 德狗條數

Ios 球探冇既

遺憾客太廢幾腳中門都入唔到

3.45波 不買便是羊
個3場波唔睇尾盤 一定豬到仆街

滾球數據算正常？

賭仔大勝日

澳洲

針

正常只係客隊把握能力太差，最後和算都算有交代

最緊要下盤收錢

雲加又中

次次起唔到身買

Casheddd

買左千二

得呢個

AppStore 無左，上網搵啦。

上盤要驗腦

輸淨舊幾水 得國際賽點追

要跟秋sir搵食

起身後，睇到德國個場又打假

琴日比狗 今日德國

波台大勝日都豬？

德國又撚手足

而家後唔後悔

訓左冇補飛咪後悔，有玩走地一定有賺

想搵比分網可以用捷報

信德國我寧願信vvd

食個早餐都笑

今晚又全部西波，點賭 ，全部國際賽+盃賽

岩呀 我4點半起左一起 跟住又訓著左 5點55先起返身

賭小日唔洗死

得一場入球大

賭仔唔賭唔舒服

德國大垃圾
好彩冇單頭

德國友賽hae踢左好多年啦
未到決賽都唔出力

有補飛應該唔洗豬嘅

尋晚平手離場都叫唔錯啦唔錯啦

垃圾德國角都唔識刷...抵你比人追和

3:45開波
補飛既手足要捱到4點幾

晨早起床 清新開朗
訓左skip晒

有無人尋日睇唔到新開果個波po
唔知邊個傻鳩開架呢

澳洲佬好似幾勁

上場出晒外流兵，今場肯定輪換

2018德國

dllm德國半場醒左見2:0就廢事補飛，起身屌你個閪2:2，成班垃圾

後備都係外流

秋蛇玩亞洲波？

烏茲別克不敗盤

但泡狗幾勁

今晚有場重心角

邊場

秋蛇琴晚中哂？

荷蘭 施亞拉

個咩kai卡係咪收左皮

咪話我fd
佢琴晚都有贏

秋哥下次唔敢

我一向睇秋哥頭
琴日對一場就死

Same road

黎巴嫩？

荷假小組首名9倍

有無手足買支那

烏茲個盤幾好

狗會個客低水過出面咁多，代表咩？

澳洲佬讓咁多都有飛落
係咪實力表現

你班信徒好撚好笑

琴晚成績點

靜係細細地買左過關炒左

鳥豬咁抵買，入注先

今日下盤日

唔比你笑

琴日又下盤今日又下盤

只買下盤

話撚左